《**In
Control**》是[香港](../Page/香港.md "wikilink")[女歌手](../Page/女歌手.md "wikilink")[吳雨霏的第二張個人](../Page/吳雨霏.md "wikilink")[粵語](../Page/粵語.md "wikilink")[音樂專輯](../Page/音樂專輯.md "wikilink")，於2007年6月8日推出。該唱片獲得2007年[四台聯頒音樂大獎的大碟獎](../Page/四台聯頒音樂大獎.md "wikilink")。

## 專輯簡介

《**In
Control**》是吳雨霏加入金牌娛樂後所發行的第二張專輯，內收錄11首歌曲，當中有兩首國語歌及一首英語歌，當中《逼得太緊》成為吳雨霏的第一首四台冠軍歌，更囊括各大頒獎典禮的歌曲獎項，同時本專輯亦令吳雨霏獲得「四台聯頒音樂大獎」中的大碟獎。碟內一曲「Control」被收錄在konami音樂遊戲jubeat
ripples及jubeat kint。不過在第四代jubeat copious被刪除。

## 曲目

## 派台歌曲及成績

| 歌曲       | 903   | RTHK  | 997   | TVB   | 備註                    |
| -------- | ----- | ----- | ----- | ----- | --------------------- |
| 座右銘      | \-    | \-    | \-    | \-    |                       |
| 山歌       | **1** | 6     | **1** | \-    |                       |
| **逼得太緊** | **1** | **1** | **1** | **1** | 派台版本為**Edit Version** |
| Control  | \-    | 9     | 3     | 2     |                       |
| 愛過一場     | 17    | \-    | 3     | \-    |                       |

### 歌曲提名及獎項

  - [叱咤樂壇流行榜頒獎典禮](../Page/2007年度叱咤樂壇流行榜頒獎典禮得獎名單.md "wikilink") - 叱咤十大
    專業推介 第8位《逼得太緊》
  - [十大勁歌金曲頒獎典禮](../Page/2007年度十大勁歌金曲得獎名單.md "wikilink") - 十大勁歌金曲《逼得太緊》
  - [新城勁爆頒獎禮](../Page/2007年度新城勁爆頒獎禮得獎名單.md "wikilink") - 新城勁爆歌曲：《逼得太緊》
  - 新城勁爆頒獎禮 - 新城勁爆原創歌曲：《逼得太緊》
  - [第三十屆十大中文金曲頒獎音樂會](../Page/第三十屆十大中文金曲頒獎音樂會.md "wikilink") -
    十大中文金曲《逼得太緊》
  - 2007年[四台聯頒音樂大獎](../Page/四台聯頒音樂大獎.md "wikilink") - 大碟獎

## 外部連結

  - [吳雨霏官方網頁](https://web.archive.org/web/20070827230501/http://www.karyng.net/bbs/index.php)
  - [jubeat
    ripples官方網頁](http://www.konami.jp/bemani/jubeat/ripples/music/list_ka.html)

[Category:吳雨霏音樂專輯](../Category/吳雨霏音樂專輯.md "wikilink")
[I](../Category/2007年音樂專輯.md "wikilink")